為何你的嘴裡總是那一句

為何我的心不會死